\begin{song}[remember-chords]{title={Ko po},band={Zmelkoow}}

	\begin{intro*}
		_{Hm} _G _A _{Hm} _G _A \\
		_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^{Hm}o pogle^Ddam to nebo^G, bi^A te najrajši ugriznu v koleno \\
		i^{Hm}n ko vo^Dham to tra^Gvo, d^Aol na vrtu lih zdej pokošeno, \\
		mi je ža^Gl da nisem bolj no^{Hm}r, bi se vle^Dgu na njo in se d^Arl kot žival, \\
		mi je ža^Gl da nisem bolj utr^{Hm}gan, bi do ko^Dnca življenja dol na hr^Abtu ležal.
	\end{kitica}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G _A
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^o zagle^dam te oči^*{} , m^e valovi potunkajo v sanje \\
		i^n pod vo^do se mi zdi^*{} , d^a je cel svet tu samo zame. \\
		Bi ga obje^l in gledal v lu^no in tu^lil v njo kot najbolj zme^*{} šani psi \\
		in pote^m bi hladno za^spal tako t^rdno kot lahko le tru^plo zaspi.
	\end{kitica}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G _A
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^o me ju^tro prebudi^*{} , j^az te nežno božam po dlani, \\
		k^ot film no^*{} č se zavrti^*{} , ko^*{} nča se z dnevom, ki je pred nami. \\
		Komu ma^*{} r če zamu^jam v službo, briga me^*{} {} če mi šef že navsezgo^daj teži, \\
		upam le^ na tvojo dru^*{} žbo, ko zveče^r se zazrem v tvoje mo^dre oči.
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G _A \\
		_{Em} _G _{Em} _G _{Em} _G _A \\
		_{Hm} _G _A _{Hm} _G _A \\
		\begin{repeated}
			_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G _A
		\end{repeated} \\
		_{Hm} _D _G _A _{Hm} _D _G
	\end{outro*}

\end{song}
